忠誠反對派講嗰個自己唔覺得好好笑咩而家做場戲

忠誠反對派講嗰個自己唔覺得好好笑咩而家做場戲